其實過左三十歲既人，有幾多個從來冇叫過雞？

邪骨打飛機唔計。